國泰事件加速左用經濟侵略香港

唔好睇小央企要控制香港企業呢樣野
經過國泰既例子，中央知道控制間公司好過控制個政府，
而家大家仲咁自由係因為好多公司唔會攪白色恐怖，但係當好多大財團比大陸直接控制，會做得更直接又出面，到時個個為左份工就會等於直接被控制。

可以睇睇區家麟呢篇文

如果佢明刀明槍用銀彈硬攻就無得避，但如果用政策方便佢地引兵入關就要識應對，再者，要留意大企業既動向，如果被入侵就要集體杯葛。

Pish

【推】8.31嚴重傷者現身說法

推 一定要

香港人燒到埋身都唔care, 可以點

好文要推

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍